唔好再沉醉於化妝/哈佬喂呢啲所謂法律罅，要破解蒙面法只有一個方法：全民蒙面

如果用自己解讀嘅方法，話俾自己聽：
1，其實淨係集會先會禁嘅啫~
2，其實化妝埋得囉~
3，我病喎~
等等嘅所謂「走精面」，「法律罅」

你已經默許咗條法例

咁樣係自殘，因為你已經俾政權領導咗個方向

唯一可行嘅對抗方法，係全民唔理你3721，廿四小時都蒙面，直接宣布港共政權用緊急法胡亂通過嘅法律係全無認受性

推

戴帽囉

政府頒布禁蒙面法

烏克蘭人：革命推翻政權
香港人：政府唔俾我蒙面呀？咁我化妝囉

同意 走嚟都冇用 執法已經痴咗線 講冇良心都拉得 你走精面咁串嘴化妝畫面 仲俾狗咬多兩錢錯

up

啱呀 佢要打要殺駛鬼法律

agger,班狗要砌你,喺地下執塊樹葉再屈你要嚟蒙面都得,狗權無限大

一人一口罩

agger
斬腳趾避沙蟲解決唔到問題

烏克蘭都有和理非頭帶煲出街嘅

可以明正言順反極權，現在運動給添加了燃料，反對之火更旺盛，多謝政府出招。

同意 幫推

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

On9

未出到街就俾人拉9左

以後返工、行街都戴口罩

最緊要係班和理非肯勇敢上街..
否則只有年青人及前線, 人數上係好難對抗呢個極權..
再一次用和理非(中/老年人為主) 做香港抗爭者既盾....仲要可能出現死傷引黎全球關注香港變64屠城..咁先有機會推番呢個極權....

但自從818 之後政府出好多賤招.(停mtr, 反對集會)
已經少左好多和理非上街了..(至少無再出現過百萬人上街)

政府岩岩係咁講蒙左面好難捉到人，好難搜證

其實係
巴打睇得透

和理非破到心理關口既話 全民全時間戴口罩 佢吹你唔脹

正解

全民建立正確心態

香港人走精面嘅心態
唔再適用於警政府

應該要咁啦

唔可以再走精面

用真槍射人已經係最大燃料
不過港豬就係燒唔起

push

冇錯

香港人係唔會承認呢條所謂嘅法例

推
重點唔係蒙面法 係緊急法呀
咪再講信回教果d膠野，
你老味非法集會都唔理，洗理佢蒙咩面法？
重點係屈撚過無限手套嘅緊急法！

佢用緊急法立蒙面法，又唔認係緊急狀態咁好笑，其實已經默許左俾警渣任定

警渣話知你用原子筆淨係劃筆落去塊面定痴膠布，佢話你蒙就係蒙即刻塔得，今時今日唔好諗乜食字走精面，已經到左人地橫班扮要明刀明槍既時候

Push

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

今日唔係End Game 但今日一定要出黎